關鍵決勝時刻

28號前政府一定會一直大幅分化
6.26第3次遊行 我諗應該最多人既時候
表示政府無論做幾多分化都冇用 解決唔倒香港人既決心
關鍵決勝負
無論和理非 / 勇武 / 支持泛民 / 反泛民
或者6.26前既集會 你有幾唔滿意 幾反感都好
都要團結 目標一致對外
唔好浪費之前既所有既付出
大家唔好灰心 齊心就做倒好多野

我真係唔想再見倒我地既社會 越黎越濫用權力
越黎越是非不分 癲倒黑白
一定要令呢個惡魔政權倒台

講真丫 我真係好唔忿氣
美國/德國都出到聲 我地想要D乜
點解主流民意都剩係反送中 / 撒回暴動
其實香港人真係好忍讓
好多人仲要婦人之仁
然後今日就比 克警 CCTV反擊
咁只會不停LOOP

最後希望大家團結 無論比人激親定點都好
去左先 打完呢場硬仗再算啦 好嗎
好似政府話齋
"有改善既空間"

push